咁多洗白post，而家政府有兩個春袋

1. 機場
2. 黑警仔女

大家千奇唔好搞呢兩樣

推

千奇唔好去起咗底既黑警仔女學校門口貼野

係咁有p牌出post話唔好搞啲狗仔狗女
同機場一鳩樣

大家睇下佢地驚到